大陸微博爆料北角黑幫成員！！！

民建聯

粉蛆展覽館做野唔該

有無人話佢地知佢地打輸左？

極速收皮

同志快啲落嚟支援

敗走，都夠膽post出來

男頭像好似係著藍衫寫住American個位
蘋果直播有影到大頭照

好似係

美帝？

民建聯可以收皮了

America

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

中國人就中國人啦
福建想搞獨立?

文宣

唔係話福建人好團結咩 咁少人

微博內鬼

垃圾幫會！！ 咁小人

民建聯!!!!!!!

唔夠維穩費啊
元朗冇準備就話被成功偷襲啫，過百勇武同等武裝都想來襲真係自殺

石獅市喺福建

今日又話有2千個白衣人打罷工人士
企喺麥花臣度等到晒死都見唔到白衣人
要用把遮出街擋太陽

同帝吧一樣

Sorry, 係寫住New York City

代朋友post

顏面何存

推

又嚟警黑合作

點解係11號？

究竟民健聯安排咗11號係北角做乜嘢會出現亂象?

點解呢？

定曬日子, 地點.. 有鬼?

返老母個西到啦，咁撚柒廢

嗰日港島東遊行

This fact check
Be water 💧
11號要小心d.

大家小心...

唔怪得民建聯主席要去旅行

民建聯 最無恥

唔撚係掛

呢排暑假太多活動, 跟唔徹.
好在無鬼! 堅擔心㗎!

即係民建聯吹雞打人

推到有人整合所有關係
政府
黑警
中聯辦
黑社會